[勇武必睇]818退場抖下先,比0gear和理非有個享受tg同比棍打醒既機會

對住d睇唔清自己對抗緊乜既和理非
我地同佢地講乜都係廢話
索性咪比佢地感受下比狗打到仆街/濫捕
用怨恨同仇敵慨
咁咪全民勇武起來

講普世保不住世代

都係手足黎架

針唔吉到肉唔知痛

你都on撚9，分化撚
出得黎行嘅和理非有邊個唔支持前線

你話比藍屍廢老食TG就合理

分化撚收皮啦
所有人都要同我出黎呀！
一個都不能少！

兄弟爬山, 想行就行想坐就坐

雖然點都食硬㗎喇，但都呼籲帶Gear保護自己

又係你地叫全和理非
勇武退場抖下，好難捉摸

分化撚勿推

咁就係分化 左膠屌人就唔係分化

不嬲

其實你係咪唔識同人溝通?

點樣界定鬼同分化撚

兄弟爬山 ≠ 不接受批評/不聽意見/一意孤行
批評/意見 ≠ 鬼/分化/割蓆

人會講
唔放火/ 唔主動出手/ 唔向人掉磚/ 唔傷及無辜 / 不被捕 / 不流血/ 不作無謂犧牲

已經做咗嘅， 即使唔認同，人會搏命兜同包返住

佢哋係乜撚都支持！！
遊行/集會/不合作/連儂牆/圍狗屋/ 破壞公家嘢/衝立法會/遊擊戰/ 還拖狗及黑社會

佢哋有冇割蓆？有冇分化？
定係關心/ 擔心/同痛心？
係咪真心爬緊同一座山
大家心中有數

分化撚同鬼會講
遊行/集會/不合作/ 連儂牆/ 唱歌/嗌口號/ ......乜撚嘢都係冇用

越激越有用！
越撕裂越磨滅意志越有用！
越急進越好！
冇衝突就係冇做過嘢！
建制唔撚屌，泛民最仆街！
唔啱聽，就係三毛/P牌 /反屌人分化/割席

喺現場嘅鬼會煽動得最激，帶頭出手，屌人食花生冇撚用

唔解釋，呢啲一定係鬼同分化撚！

我相信
真正嘅前線同勇武手足，唔會抹殺同推翻 其他參與者嘅付出， 佢哋一定明白，兄弟爬山有好多條線， 大家都好珍惜，每一位真心想一齊爬上山頂嘅手足， 佢哋會激辯，但係絕對唔會割走任何一位手足

鬼同分化撚
已經進化到扮同聲同氣
只喺必要時出手

鬼/分化撚現形記

點處理

另一位師兄有好提議

又係和理非叫818咪衝
支持你地又分化

勇武可轉職成和理非

唔係所有和理非都咁on9，唔少和理非都支持勇武架

唔通我直接話人on9咩

放心 無你地就無人放TG

祝你好運

食屎啦樓主

叫得和理非，舉旗，已經會離開先

講到前線on9咁就唔係分化
講下和理非就分化

雖然樓主分化ON9
但你呢個留言都好撚ON9

體諒下，非黑即白係咁上下

而家咪就係比和理非用自己感受下

BLOCKED

屌你老母我地叫和理非唔係比你係度搬弄是非

咁我勇武抖抖有乜錯，不如直接講而唔係得個屌字0 explanation

同意 我都會專重和理非既意見

大家一齊玩，只係玩法唔同。

所以咪任你玩
知自己玩法唔得咪要改

612 冚世界都食左催淚彈 一早大和解，無啦啦做咩行翻轉頭。

勇武同和理非要互相配合，但你無理由響人地集會隔離set防線架麻。

由頭到尾都係各有各做，唔存在分化既空間。

真心同意。
針唔拮到肉唔識痛，而痛先會令人成長。

我叫人抖又何來人set防線

Sor我唔係話你，只係我見過有幾次防線同集會好近

set無問題，但守就會有gas。差佬放係錯

但都要考慮下無gear個班

唔帶gear又唔得
起碼都有個眼罩啦

分化撚
不推文回覆

幻想啲中鏟阿叔阿嬸
俾黑警教訓得叫天叫地
就覺得搞笑

要重考dse reading,你好似唔明我講乜

之後可能勇武過我地呢

又分化. block 得

thx

你都要

我明你講咩，只係我講緊另一樣野

咁咪1999

我係和理非，但我唔洗打都醒左啦

我撐你
6月頭遇過你

想講仲有一大班唔係和理非 係和理膠仲未醒
將啲說話講到冠冕堂皇 到付出犧牲既負責就推哂畀勇前手足 一句不割席就拍拍籮柚走得
知唔知好多勇前手足已經做左condom
屌撚醒你地就話分化撚 永遠不敗於道德之地
成日濫用扭曲不分化不割席

自膠打錯字 責任

用口講永遠最易

各有各做啦

佢真係差不多每個post 都分化架喎

走啦三毛

唔敢面對事實?

事實係你明知而家嘅衝突都係黑警無啦啦打市民先發生，都仲用得標籤叫勇武唔好帶gear唔好搞事，就係搬弄緊是非。一打唔使找

真正付出嘅人唔會講呢d說話
如果你覺得分化到
我都覺得攪笑

咪由得佢地食tg
我自己都唔直接食

明明成個月有眼見，每次都係黑警主動亂打人亂射tg
佢哋都叫人唔好帶gear仲賴落前綫
一係就分化撚。一係就同對空氣射tg班狗一樣撞邪

就係咁先分化唔到
香港人咁就退學乜人抗爭

做勇武都辛苦架 而家仲話有軍規添呀

日內瓦公約都唔保spy但香港人保

分化post唔好推

816遮打
817紅土
818維園

香港人再一次贏盡掌聲

無所謂，由得無gear既和理非送頭

終於輪到我做冷氣軍師

走啦 快啲走啦 留力呀 唔值得呀

警隊將會6點清場
已fact check

block

唔好打個國安啦 失民意呀
勇武可唔可以用下個死人腦

武=無腦，唔冷靜(好似係

想知和理非係咪乖乖地會坐係維園集會？
啲狗靜係批維園

分化撚

你係咪誤解我講咩
我意思係和理非同勇武關係應該係互相支持互相理解
唔係好似樓主個標題咁奚落對方
我冇叫過勇武唔好帶gear

除咗稻草人有冇第句，好悶

拿 我就不嬲對和理非手足都好好
但我淨係知道呢幾日有一班冷氣撚出晒po話要制約前線手足

有邊句奚落，比機會和理非反思下面對共產黨要點姐

你係咪熱狗呀？
你唔認係熱狗？得啦咁即係熱狗

唔夠update,今日HOCC屈人熱普城
仆街9012仲提

connected
不推文

退咩撚野場呀
勇武唔可以集會遊行?
今日仲分和理同勇武?
be water 識唔識解
仲有gear 可以唔戴 但係一定要帶

最底個句同返和理非講

agree

分化post
邊個推可以mark定名

除咗分化有冇第句

節奏， 有快有慢。

大家合作。

出咗遮打，唔知上面有冇人掛住涼冷氣呢

遮打要人

屌你老母閪你食屎啦戇鳩

自己get錯唔好話人1999

你都識講自己講第樣野
我個post鼓勵勇武抖一日
你就叫勇武咪set road block
牛頭都唔撘馬嘴

得個屌字同藍屍有乜分別

所以咪話你都要重考中文

講事實又俾人屌

呢個真係分化
樓主檢討下

你首先就假設勇武唔識睇時地人會set road block
呢下我已經唔見得你又幾尊重人
我個post主旨又唔係叫人set road block
直頭叫人抖
你就九唔搭八，係咪和理非都冇logic

請指出分化咗d乜

既然你咁無禮貌，我都唔留口

你個topic直頭係叫人放生班無gear既人，點睇都係你仆街啲

我就無作出指控，純粹將見到既野講出黎討論，改進

不過你唔係，你只係想睇人仆街。

不如調返轉睇
係乜水叫人0gear以示真正和平
係乜水叫人退場先
仲要由雨傘開始已經係咁
而我只係希望呢d人認清楚我地就係同完全唔理道德既土共搏鬥
無野比用自己肉身親身感受更加深刻
比人打到仆街都仲覺得常規手段有用我咪唔阻你

你講呢d咁既傻閪戇鳩野仲要人同你講道理?
勇武係人和理非就唔撚係人呀?
弱撚柒智

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

和理非又真係唔多當勇武係人既
勇武係前比人砌到仆街
和理非一句香港人加油就搞掂
轉個頭叫以眼還眼但勇武捉到spy又唔比搞
當年盟軍揾到隊spy都成隊就地處決

本身唔想再覆不過我覺得我立場其實同你係一樣

1.0gear係on9
2.各有各做無人要退場
3.雨傘個結果係大巴大巴車落左膠到
4.土共係全球最大黑社會，有啲人唔係唔知，只係唔面對現實
5.
6. Can’t agree more

去到最根本個問題
和理非同勇武只係程度之別
面對乜情況咪用乜程度既手段
問題去到最惡劣既情況都當手段係教條
結果係乜個政權咪用d狗答你

扮瞓慘撚過真瞓
但代價818自然要受返
但我係二哥一定hold住d狗 if真和理非
比大家沉迷愛與和平一事無成

我都好討厭扮訓既人

好似今時今日好多所謂既”同路人”係唔讚成港獨

先唔講佢講出口個句同心入面諗既係咪一樣。

但到今時今日仲覺得香港既問題可以靠現有制度解決到既人跟本未撚訓醒。

無辦法既係要贏我地又唔能夠放棄呢班人

以為佢地食完蛋食完棒會醒又太低估佢地

佢地仲自我陶醉緊響”我起碼爭取過”呢啲精神勝利法入面。

講咁多都係不割蓆架啦，唔係可以點

收到一毛過數未？

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

日日衝好好打？？
難得休息行下街平知幾好

衝又要嬲警犬
唔衝又要怪和你飛
想點啊